# Приложение для расчета стоимости посылки 📮
## Mail Calculate 🌚[Перейти в приложение](http://77.246.158.51:5006/)  


**Клиент-серверное приложение, позволяющее расчитать сумму с/без НДС посылки, путем ввода города и/или региона.**



## Технологии применяемые в приложении:

**Клиент:** Html(CSS), Socket.io - Client, Jquery, 

**Сервер:** Nodejs(Express.js, Socket.io, mysql2, Шаблонизатор Ejs)

  
## Приложения разработали

Студенты 3 курса специальности "Программаная инженерия", группы ИТ-682:
- Еремеев Данил
- Чепелев Олег

  
